掛住佢又可以點......

雖然分左手 仲係朋友 會出黎見下 但已經5係以前既關係 出黎又5可以做親密接觸 嗰種感覺好辛苦🙁 但忘記5到佢

5555555555

未試過和平分手，可唔可以講下點解分

我又係

咁多5 你有拍過拖都算係咁

我知道美麗會老去

係因為覺得佢成日5揾我 可以一日都5講多句 之前岩岩拍拖都想佢會花心思製造下surprise 但冇乜做 成日就話 你都同左我一齊左 5洗點點點 嗰下個心都有d 5開心 仲有其他不能盡錄

其實佢都嬲左我一排 但之後大家有傾翻計 佢都有掛住我 有時會問下近況 但出到黎已經知5係以前咁 好多野都就住就住

唔就唔啦 5你老母

我同你情況差唔多 一開始好好 之後佢開始唔搵我 差唔多一個月冇見過（中間去過旅行）本身買左好多手信俾佢 結果都係冇送出去

我講分手之後佢都有搵我 但我冇覆過佢

5你老味

比人玩完中出即飛

我之前都試過3個星期冇見 未一齊之前就好好 一齊左就兩回事

但你依家仲有冇掛住佢？

分左半年 而家久唔久都會諗起佢 但知道冇可能再係返一齊

其實時間好似沖淡5到一切咁 但你覺得佢之後會5會改

好難講 始終人會變嘅

時間沖淡左一開始嘅痛 但同佢一齊嘅回憶反而越沖越清晰

回憶永遠都帶5走既 5係話del就del到 可以當係人生一部分 不過如果掛住既都可以傾下計既 睇下你點諗 做人有時錯過左就冇加啦

搵佢真係唔知講咩好 仲要好尷

慢慢黎吖 可以問下佢近況之類 或者如果你有睇佢ig既 咪睇下最近佢搞緊D咩 再延伸

Anyway 加油啦